鐘意睇真人AV既毒撚根本冇資格睇動畫

無友不如己者
我鄙視睇真人AV既人
覺得佢地好噁心
居然睇AV痴撚晒線

咪係，睇h動先係王道

對唔住肥絲
我下次改返
多謝肥絲

閣下平時諗住老母打J?

諸多狡辯

樓主講到自己未睇過真人Av 好純潔

未睇過av

一次都未睇過

上條當麻

絲打？留tg okay?
我166 89kg
有層樓 平時鍾意環遊世界

小妹有心儀對象了

肯定嫌我肥啦死臭雞

GV?

我都未

就係覺得真人核突先唔睇

叫電子妓女好過啦

男女思想大不同

第一次聽

駁我唔到龜縮晒嘻嘻

你淨係話 鄙視覺得佢地好噁心

冇講原因 點解 睇真人AV既毒撚根本冇資格睇動畫

睇動畫要咩資格 洗唔洗考牌

你冇睇過又點知噁心

冇比火燒過係咪唔知會痛牙

收嗲啦

嘻嘻